讀理工測繪及地理資訊學嘅巴打入一入黎

Best5有22分夠唔夠入
同埋想問翻呢一科大概係會讀啲乜？算唔算專業學科&出路如何

睇weighting,mean好似都係21分
好似話有三個stream,包括land surveying 同programming
前景應該一般，唔太清楚

利申同fac

巴打我都有擺band a
有冇計埋佢個weighting？
雖然都唔係好知讀咩